\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[5.5cm] 

\huge Отчет по практике \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Тема: Моделирование цирроза печени у крыс\\[3.7cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-302Б\\
Майзенберг Т.Л. \\
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2017
\end{center} 

\thispagestyle{empty}